Nejhorší den mého života .
Můj život je velmí dobrý .
Měl malo dnu který můze být špatný .
Alé jak všichní také mám svůj nejhorší den .
To bylo před Novým rokém .
Nejdřív nekteří kamarádi řeklí že ja jsem špatný kamarád a nechcelí abych přišel domu .
To bylo horší ale nejhorší když ma přitelkýne řekla mi že nechce vidét mi a jsem byl velmí hrustný smutný protože myslel jsem že ona muže pomoct mi .
A v Praze neměl jsem lepších kamaradů abyé znamký z češtíny .
Můj otec také řekl že to je velmí špatné .
Tehdy dny měli ješte problem z býtem a museli rychlé udělat domlouveni .
Běhal jsme všude a na hlavě bylo hodně myslý .
A teď ten den už nevadi , všechno už minulo .
Teď mám jenom vyučování a zkoušky .
Minuly rok už prošel a spolu s nim všechny moje problemy .
